獨立調查委員會 還黑鏡一個清白

獨立調查委員會
還黑鏡一個清白

黑鏡以為你講black mirror

真係旁觀者清，當局者迷。

一路都無察覺錯咗。